難分真與假 林鄭多險詐

廢佬Sam, 不了

笑9林鄭姐